中國又係香港跨境執法，今次拉個台灣人

文宣子彈
國安又係香港執法
一國一制了

快制裁香港
取消香港關係法
我要攬炒

唔好推
睇錯左
原來自己過關深圳

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

推

文宣唔該煲大去台灣

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push

[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

蔡英文又有子彈可以用了

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

樓主話炒咗車，睇#2，唔好再推。

jump

樓主話自炒，唔好再推了